一齊咗冇耐 男朋友就好心急想扑野。。

岩岩一齊一星期，佢對我就幾溫柔既
但開口埋口就話想扑野…
佢係咪為咗性先同我一齊

絲非基

Gay

係咪處？

唔係冇所謂啦

乜處真係咁重要咩

驗下貨先好正常,唔岩就費時晒時間.好似你去買鞋,都要穿下,窄唔窄,鬆唔鬆,著上去好唔好睇等等.插下睇下岩唔岩位,好唔好feel點都要啦,唔通等一年或幾年後先知唔岩位咩

重要呀gay佬

俾你d珍藏j圖佢頂住先

過來人講句，我係巴，我嘅另一半同我一齊10年，到最近佢先同我講佢覺得我太粗，次次入去佢都好痛好辛苦。就係我同佢一齊頭幾年我忍住無同佢搞過好多次，所以我一直都唔發現，頭而家先發現好大問題。
再之前女朋友話我好粗插到佢好舒服，下下有高潮。所以唔試清楚唔得。

叫佢幫你打飛機先